(有圖)屌你!!!條港女食海底撈仲要Po ig

死港女食海底撈都算，靜靜地自己食我都可以當睇唔到，屌你仲要po埋出嚟，點撚樣啊！

條女讀青衣名校，邊間自己估啦
係葵廣開夾公仔店
叫Sweet time喎
仲幫唔幫襯，自己諗！(唔知係佢開定條仔開啦，冇分別)
(淨係講住咁多先)

P牌推唔郁，幫拖

第一次見港豬？

下！👍🏻我見好多 有好多靜靜地，貪方便又好咩都好，但唔會周9圍講，可能自己都唔好意思，但係咁撚開心po ig，分享下俾大家嘛

好撚樣衰

推

飲埋啲湯，再食渠底撈，呢啲閪娶得過

啲審美差到 個profile pic同啲相啲構圖 我見好多KOL都會執到profile幾順眼 呢個一睇就知係支那taste

個下巴尖到插死人

樓主一定係夾公仔行內人
呢把刀借得好
我幫你推

雞格

食咩post咩又要關你事

專制過口中既共產黨

我條女嚟，今晚我會屌到佢反肚

23歲？

一睇就知大陸人

stop making stupid people famous

化學閪 撚都溶咗你

條女po出嚟都預咗比人話係藍屍啦

人地要慢性自殺你阻止到人咩

豬閪

算撚數啦
太多呢d垃圾理得幾多個